其實gym room 玩跑步機 單車機個班撚樣知唔知咁樣係減唔到肥

減得勁少卡路里 班女成日去跑曬時間

咁唔通好似你咁 一路做gym一路飲可樂

講真，去做gym玩單車機都係自欺欺人。

一路跑一路彈吓彈吓

我的確一路做一路飲都唔會肥 body fat 長時間10%

係 跑30 分鐘 實際先可能得百幾二百卡

唔用單車機點昅女
樓主柒到😂

好過你淨係去gym room睇電視

條友想串

Physical 睇TVB

單車機較得夠重可以當做腳，btw做完占做返半個鐘帶氧出下汗會乾身d

agger 我都係做完重訓再跑半個鐘 唔知有咩咁自欺欺人

你留意下玩單場機個班都係hea住踩 睇住手機慢慢踩 佢地係想減肥多d

你呢d識做識玩 唔同班女同肥仔啦 佢地一心係為減肥

人地操L完再跑返半個鐘步唔得咩？

大部分都唔係呢種啦

樓主挽跑步機示意圖

啲機擺係度就係俾人用
人地鐘意做有氧又得罪樓主

我就係咁，教練講嘅，咁樣減肥有效啲喎...

跑步機好撚曬位

你條撚樣波台top3 bulk

相
無相講經

跑步除左減肥對身體都好緊要，減肥唔洗做運動都得你食野控制都夠，除非你成日都係屋企訓。
如果有人同我講想減肥我會針對飲食，gym輕輕做下都夠

何仔 你 top 2

仲有太空漫步機成日見師奶放部ipad係上面散步追劇

係 佢地到頭來可能減左幾十卡

一開始我都踩單車機 後來發現操大啲肌肉增加能量消耗仲減得快

係 提升tdee 先係最有效方法

其實有d人唔係想減肥 真係好多人想郁下 流少少汗咋

咁樓主唔係講緊你呢種，你搶住嚟認做乜撚

師兄自拍身材寫埋username 再有說服力啲

講緊我10% 呢張Body fat 圖都唔夠說服力 ？

D撚樣好中意衝出黎柒

咁樣純粹耗損關節

冇相算吧啦
排骨仔笑人跑步

我top1

咁出街跑呢

撚樣前撚後
做gym你唔自貼講經咩

係 都幾排骨

你唔撚放條賓周上黎證明你係男人？ 弱智利狗

睇跑幾耐同步速 一般都唔建議減肥靠跑步 不嬲係靠飲食

咁佢地可能係想做下運動出下汗咁啫
再者KEEP住跑一定減到架喎

Keep住日日跑十k 就減到

部機都會顯示你消耗左幾多卡路里
準唔準又別話

有班女用跑步機就慢過行路，你行商場算啦
仲見過有人去會所gym睇youtube教學做sit up

你理得人做咩 痴撚線